屋企個Wi-Fi連到線但係上唔到網

用緊tp link個router
今朝煲緊劇嗰陣無啦啦上唔到網
Wan燈變咗橙色
重開有試過
Reset都試過
連電腦插線都上唔到網
點搞好

網絡供應商問題

唔經router 直插電腦試吓